唉，唔想返工呀

有冇人都日日loop呢句
想轉工，但又唔知做咩好

我都係

loop左5年幾
遞左信 成個人鬆曬

我loop左一年

之後有咩打算

咩負擔都無 淨係要養自己
咪抖下先囉 遲下先再搵工

想返工 都冇得返

loop咗3個月
已遞信裸辭 有心理準備起碼半年先搵到工

一個星期就開始比屋企人糟

好難搵岩自己既工，除非屋企有能力比你慢慢搵